
\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\begin{center}

    \small

    \begin{tabular}[t]{|X|Y|Z|}

        \hline {\bfseries Code} & {\bfseries Titre} & {\bfseries Page} \\
        \hline

        \multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Tronc commun}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE201}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.01}} & Construire un réseau informatique pour une petite structure & \pageref{subsubsec:SAE201}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE202}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.02}} & Mesurer et caractériser un signal ou un système & \pageref{subsubsec:SAE202}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE203}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.03}} & Mettre en place une solution informatique pour l'entreprise & \pageref{subsubsec:SAE203}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE204}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.04}} & Projet intégratif & \pageref{subsubsec:SAE204}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE271}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.PORTFOLIO}} & Portfolio & \pageref{subsubsec:SAE271}
\tabularnewline


        \hline

    \end{tabular}

\end{center}
